今晚 Bb & Gme to the moon

一齊齊上齊落🌛
Bb有前景
Gme 多人玩

BB難少少 不過唔係冇可能

唔敢高追gme扑中bb?

兩隻都要 不過gme就少貨